連登app變返做彩色？

是好是壞？

睇慣咗黑白 而家好唔慣